我del哂你d message 仲block埋你

好後悔呀 無得回味了 心好撚痛 拿住拿住

又係你blk人先既

我唔block你 我就會煩住你㗎喇

試過。痛左幾個月，宜家仲痛緊

最近先知其實從來都重視過我
仲要咁狠心block晒我

痛咗成年

每日發夢都係佢。好慘

做得出咁絕情好明顯冇諗過想回味啦

忍心啲就岩啦

好快無事
利申 過來人

咁又橙d

當初del whatsapp chatbox真係想絕d 唔想做辣殺

往事不能回味

thanks next !

嗚 心巧痛

身邊嘅人都叫我咁做 但係我真係冇勇氣去del

係咁回味既話 只係死路一條

巧叻牙

我都知 但係明明以前咁曖昧 點解而家會咁樣..
我想留低呢啲紀錄 雖然已經冇可能

慢慢黎啦 一刀切會好似我咁返唔到轉頭
共勉g

叻就唔會後悔

跟大家姐做雞=.=

咁又雞

一時衝動